頭先係餐廳一句KO左件廢老

係咁嘅 ，頭先去食飯 咁買左票咪搵左張椅等叫號碼. 有個啊伯係攞餐個counter望住我 話張枱係佢，咁我問佢有幾多個人啦 佢話兩個. 佢老味張枱明明有四個位 佢得兩個人竟然想叫我走 我當場大大聲同佢講呢度有四個位 你地坐唔晒，條老野聽到就即時笠水 秒秒嘴咁攞完個餐就走. 難得放工想安安落落食個飯 班廢老都想趕絕人 係咪想我地班後生仔好好似啲馬咁 個個企係度食佢地先心息

班老野比人讓慣 覺得乜9都老奉